9k list 求評

新手砌機 budget 9k左右
玩開MHW,GTAV,LOL
3A games keep到1080p-2k @60hz就得
做咗幾日功課 揾咗條list求很狠評

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,026

如果係我應該會上3700x
Gpu 用2060算

遊戲效能上會唔會有影響
玩開嘅game好似食display多啲(MHW,GTA etc.
電腦白痴完全唔識 感激ching

放幾張J圖求解答

8gb ram? 此list 已完

兩張8gb ram 會唔會唔夠
如果會嘅話係咪要上兩張16gb

條友眼殘 咪8gb x2
16gb ram夠有突
ssd>sx8200
psu>

如果SSD同RAM唔用adata
會唔會有其他更好嘅選擇

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$405

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,620

上述B450M板供電相比較強，可充當無PCIE Gen4版本嘅X570M

你有錢實得架
a2000平D但廢D
981a就同sx8200差唔多
ram就講真冇乜分別
反正超唔超到都係講彩數
唔超更加係冇分別

我見連登上咁多位ching都一致踩adata
以為唔用得

ram就一般唔會點壞 佢個價啱哂窮撚
係好難超姐 你想玩超頻就唔係呢個價位
但佢寫得3200mhz就真係正常可以行到既
ssd就見仁見智
sx8200呢個價同性能係真係好野黎
性價比好高
同埋so far都唔見連登有人屌呢隻
6000 lite就真係要諗諗
出面已經有個post屌緊

見adata災情咁嚴重
以為唔用得
本身都冇諗住超頻
聽你講Sx8200都夠
唔該晒ching

如果想用返N卡呢
玩啲game N卡好似有驅動優化

Ching 另外想問一問
650w嘅PSU 邊隻穩陣啲

揾到2隻

1.)Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $599
2.Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular $799

MHW超食cpu

隊爆display card就岩 其他廢啲都得 3600 夠晒了

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
1
$299

AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
1
$1548

MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
1
$740

ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB) BLACK
2
$690

Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$1249

SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
1
$3229

FSP 全漢 RAIDER II 650W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
1
$559

Fractal Design Focus G - Black
1
$390

Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
1
$270
小計
$8974

Cpu升級難，買上一級啦，Gpu賣舊換新易！換隻平少少將預算放落Cpu到。

火牛換隻貴少少，繼續用到下次換機都唔洗換牛。

3700X RTX2060Super